居屋竟然有淫竇丨50歲新移民專做街坊生意 同座師奶大驚：我老公唔會去啩 | 壹週刊

若你認為，以一樓一鳳形式經營的色情場所，只會出現在舊區的唐樓或「三無」商住大廈，那便大錯特錯。本刊最近發現，有鳳姐改裝將軍澳居屋單位，變身成一樓一淫竇，更吸引不少男街坊光顧。

由於藏身居屋屋苑，光顧淫竇的嫖客便能神不知、鬼不覺地尋歡作樂，區內太太們都大表震驚，除了擔心治安和衛生問題，亦怕自己丈夫會受到誘惑。

採訪：惠楚生 攝錄：田俊、劉名、惠楚生

你個名

50歲

使唔使用埋呢啲燈咁鬼揚
真係一暗遮三醜咩

碗湯外賣返到屋企仲熱唔使叮

樣呢

D不明源頭個案應該就係咁嚟

你估個個50歲芝麻人都有康華咁靚咩，你飢渴到連屯門大媽都要圖

有冇staycation優惠？玩得開心想住埋

個師奶咁問得即係覺得佢老公會去啦

康華都靚
睇黎師兄眼光低過我

咁都要囉尾彩 兒登仔

遲下整埋去私樓收貴一倍

私樓g
好想屌

目標，中高消費力客人

你呢啲正宗跌落地都要楋翻揸沙

屌，我對面居屋真係有個窗口係全紅色燈

康華都靚 send張上黎就知咩料啦